（突發）香港醫學霸權嚴重加劇

突然陪朋友去左新界東醫院聯網

見到院內貼左張poster:-

粗言及影響秩序行為可被檢控

最高可罰款$2000元及監禁1 個月

成功檢控的個案包括：
1）向櫃檯職員使用粗言穢語
2）在病房內向職員使用粗俗言語
3）因不滿在大堂大吵大鬧，向職員使用粗言穢語及恐嚇語句

醫學界真係越來越有特權

咁都叫特權
為左輸入大陸護護人員真係無所不用其極

其實不嬲都有

講真。邊個病人/病人家屬會1去度就話

｛屌你老母，我來睇病既｝？

玩到用撿控來滅聲

好少去新界東醫院聯網

大陸人會
可以收檔未

全港醫院都有呢啲條例，唔只新界東

男子闖婦科診室 港大深圳醫院醫生打人行政拘留3日 盧寵茂：病患家屬應躬身自省 (12:35)

樓主正式潛水
88

加拿大醫院都會有
講明zero tolerances for violence
包括言語上嘅暴力

霸你老母權咩

到時醫護人員俾d 山蕃嘈到延誤你自己嘅病情，睇下你點講

屌你老母係咪要改用大陸西醫呀？
講撚到咁大件事

巴士車長一樣有權趕粗言穢語乘客落車
巴士車長又係一種霸權？

當然知全港可能有

但我現在在新界東醫院聯網見到

所以話新界東醫院聯網姐

唔覺有問題？

我意思我地見你我公司有？

噏乜柒

英國醫院都有 寫明會直接報警處理

我意思玩到撿控

樓主冇得用粗口就唔識同人溝通架啦 將就下

如果係這樣

當初想立法辱警罪。大家嘈乜呢？

理性d分析。plz

冇野嘈架
如果你立埋辱民罪
咁咪冇野囉

社民連支持輸入支那人

但由於社民連有人做醫護,

於是單單反對輸入支那醫護